男仔話俾一個星期時間佢

即係乜嘢意思？
岀街都好似情侶咁拖手,攬,錫
啱啱表完白 佢話俾一個星期時間佢
係我唔重要定佢係player..

鍾意就鍾意
唔鍾意就唔鍾意
一個禮拜可以改變到啲咩

咁都要時間同宜家條女講分手架嘛

個一星期係俾你架 過下冷河再同你講清楚呀嘛

好明顯唔鐘意你
係鐘意既唔洗考慮 咁難得有女仔主動開口